何文田有狗屋出黎 電單車便衣狗扮接人

wl1393
tv4919
kz1714
wk630
wg3296
轉帖WhatsApp

push

推

Push

Pish

小心電單車

推牙

急 推

比全世界見到呀

Push

收工9點令上層巴士經過狗總都好到好多架電單車係入面，手足小心

PUSH

上車攬炒(物理)

推呀

P移不動

電單車咁威水？
交通意外就大獲

推！

Tui

燒車燒車
點解汽油彈就隨便車去防線前面
但係見到狗車就無意識去bbq?

]

Push!!!

推啊

pish

tg揾車bot update未

推

我無嘢講靜靜哋贏

揸電單車係咪即係落單

唉
頭先走果100人係咪比人送晒去 狗屋???

狗 私家車
VC 5374
SW 6542 黑色Toyota
UM 4625 銀KIA
UW 4536 MAZDA
UR 5742 Hiace

全部坐滿扮示威者同扮記者！

11格綿羊仔啱啱喺土瓜灣西九龍交通行動基地出發，假扮示威者

甴近平

警甴

P

tui

推上老豆搵仔

推俾live

雖然未FC但小心使得萬年船,推

唉，拯救行動一洩漏出嚟，班狗即刻模仿

有心救理大，就全面癱瘓

禁入去睇
你200萬人堵路，係救唔到理大，政府最多攻完理大，再清你地

p牌幫推

小心

上YouTube睇教學揸電單車再上狗車搶

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

pushh

小心！